[非公平性競技]FreeStyle2上線啦!

基於台服會8月關服,開放返國際服香港ip出黎
唔洗用vpn就玩到,好歡迎老手回歸
國際服比台服更新最快,最新,好多野唔洗錢就得到
例如:玩具幣,衣服

而家玩活動會送500點數,係點數呀台服永遠唔會送

煩玩過台服既玩家,可以登入台服得到國際code
然後登入國際服直接得到40lv角色同一套金卡同500點數

國際服連結→

等緊你地入黎

唔只40lv角色同一套金卡同500點數仲要30個金球送~

陸服 國際服兩邊走

推!!!

係咪steam有得down個隻?

呢隻game係咪仲係有靚卡玩哂？

點拎個code?
要down一次台服登入先拎到?

留名先

台伏有冇拎code教學

好似要down隻game落黎登入先拎到
黑椒班人垃圾到 個公告連點樣拎條code都唔講

今晚DL返先,之前有玩過

有無全場玩? 2K近幾年真係頂死左Free Style個市場, 台服做唔住都係遲早問題

無全場 半場only

今晚返去dl

下載返個台服,登入就見到
返國際服就入CODE

台仔教國際服開角

見佢多左CT SW DG
知唔知有咩特別?

比五大職平均d

仲有冇咩方法拎到CODE,大耐冇玩唔記得左pw

有冇fd以前有玩 借佢地AC

冇啦

要借ACC啦
因為試過開新都唔得

淨係收到角色同, 3個金卡,同30個波

仲有無其他野送?

唉屌 本身想開SW點知開撚錯左SF 即刻唔想玩

玩電話版隻街頭籃球啦

係咪steam度download？

YES~

freestyle 1同2有冇咩分別?
好多年前玩過1

Steam download 課金limit無咁細

畫面靚左 動作流暢左

想問有冇得改keyword 制， 唔想用WSAD 做上下左右

本身預設WSAD都唔係上下左右黎喎

係，好似真係用上下左右
禿膠

所有制都可以改
想轉返上下左右係option 揀返input 2 (好似係)
再有細制想改都可用keyboard setting

嗰三個combo職業 會唔會好雞肋
通常呢啲全能型都係=廢

好似3個都勁既 睇巴哈見到啲人話sw直頭打爆sf個嘴
我本身想玩sw但開錯左做sf 好撚想喊

Sf 而家少人玩得分type
因為Sw A技勁太多3分又穩定啲
Sf而家通常用power type 打block shot

另外題外話

國際服好流行打iso
中間打一隻solo ( 通常係Sw >pf >sf> pg )
側面兩隻corner 就係等空位射3分
呢個模式好撚悶，但勝率好撚高

所以有power type corner Sf 係負責執板/ defence

同2k啲5 out差唔多

通常都係比個波中間條友
你企係側面可以拎部電話出黎碌

講多少少

DG

三分能力僅次於sg
但係自己無過人技(得招短距離step back )，好睇隊友識唔識餵波。
賣點: 3 分，pass & run , jump shot and pass

簡單打法: 搵隻底做bait , 係佢身邊傳波比佢再pass & run 去貼線射3分
Eg 有隻windysideup幾勁，應該係server 得分最勁既Dg

Sw

Normal :
後a左a右a，跟住aaaaa ，然後aaa ，空左射波 完

Iso :
一個a過左你 manual layup 2分
到你移後mark 佢就step back 3

賣點:得分強，咩招都有
不過小心唔好做毒瘤，隻game 打teamwork 其實勁好多

CT

有射波能力既底，相對block shot / tussle 會低
不過reb range 僅次於C
賣點: power tab pass ! 最撚op既籃板技，起跳落地快過chip out , range 同power reb 差不多
Btw佢都有pass&run

知唔知玩中距離sf裝咩技能好?

國際服送野
有人中500點 有人中10000點 有人乜都無

1萬點
呢隻GAME有送點數活動幾好

Two step / A+V果招轉身 / pull up / step back
有人會裝jab step 顏射/ 搏招

我得500 洗唔到靚卡

我就係乜柒都無

A+V個招唔知點解出極都出唔到
同埋橫向移動投籃好唔好用 上網睇片見人用呢招下下入 人地又block唔到咁
同埋花式突破好唔好用 見有1同2

想問國際服有無得打全場

留名返屋企玩

將個keyboard V個制轉做space bar 會易㩒啲
㩒法係a同space bar 一齊㩒

Drift shot 我見有人用，不過要中距高先穩定
我玩sf好少用fancy drive a人
當然以前個年代係以a為主搵空位shoot 2
( 好似係a -> drive & cut-> pull up 既combo，不過我唔識 )
而家都係拉後向前跳two step or a+v射算
同埋同隊有Sg / Sw 我都係比佢打 專心拉邊走空位等波射好過 ，因為你同呢兩個position 搶分輸硬

除非你神卡球球顏射入3分

姐係A+方向 再 AV+方向咁樣? 唔明點解呢招技唔比人練習
two step姐係跳步? 係有啲咩用?

1) AV + 方向 . 開間password room 自己練
2) yes ，如果對面衝向你，你向前跳佢就追你唔到 好似係

諗住玩3分射手 應該開SG定DG？

應該SG好啲

fs2 p2w含量高過fs1 n倍
有用既永遠都係時間制
fs1一套裝3件飾品就搞掂

fs1玩左7年 fs2玩左4年

時間制係台伏
國際服一早有unlimited
同埋加能力永遠得衫褲鞋卡同spc title

入完code但開唔到40lv角色既

你係個物品欄撳左張卷之後會跳去開人物
去到個到直接創角 唔好撳出去睇其他角色

我想玩足球多d

岩岩開到了 研究緊SG裝咩技

fsf 真係好玩

點先收到500點
開完人整好哂都唔見

國際服之前玩過排
依家仲LAG唔LAG?

突然之間諗番起 3PF 無限無腦射3分 不了

SF同SW好難守

有無人有多既舊acc?
我唔記得晒以前啲acc pw...

唔記得ac
要由1 lv開始玩

個code即係點拎

巴打我應該有多個 但係我唔多想再down台服拎 不如你幫我拎埋
你有興趣既話係TG搵我傾傾

要Down個台版落黎 登入拎

holy shit 估唔到有咁既一日
即玩

sw玩咩type好

tg話no acc with this username

有冇人玩緊ps4 3on3 freestyle??

屌FS2中鋒依家會比PF食板就係好撚慘，PF有快速卡位加撥板，中鋒咩都無

敏捷

好似由FS1開始C一直都比PF食住
而家啲人唔係玩CT就PF 好少見C

FS1 PF彈跳高但係衝撞唔夠中鋒高，中鋒籃下卡到位，基本可以食到PF,而且仲有反板

FS2 PF多左招搶位，中鋒即時食曬屎

係
C究竟有咩有勢
玩咁耐FS2都感受唔到

Main C 記得以前均板有top50
但係遇到同實力PF，比佢招搶位食死

開左射手點算...

Steam？
個隻國際版 我有隻人升到好後期

得3type姐嘛

balance power 同唔知乜

三分較高個個就岩

有強版跳遠D

我記得之前高登有個Circle會
有隻4X PG 4X SF
block ip就無玩
有無人有多台服code
想玩返

同一隻黎同一SER
係STEAM代同官

又開返個IP啦,同STEAM同一隻黎

Sf blk點少左開始小玩 之後Pg個vd改左直情放棄

十幾年前玩過 新版仲係咪咁屈裝

屈技
裝係基本

而家最勁攻擊係SG 同 SW
PG而家做防守
CT而家做輔助
C 而家做主力防守
PF而家做攻防都高既職
DG而家做跑狗

唔想再抽卡

有中文?

各位如果新手抽卡抽唔到正卡
可以用住佢活動既卡先

大量永

慶祝動作都唔洗錢

台服黎

入唔到locker既?

岩岩開acc?
要玩10場先得

官網down同steam係咪同一個ser黎 有冇公會入

DG 咩type好?

玩SW算

SW好d
我DG成日比人踢

Reb range 勁好多
卡位實好多
Power reb range 好大

無點送既-.-

隨機0 500 5000 10000點送

唔撚係掛....
仲要一開始咁少point點夠學技

有VIP加雙經雙錢
一場都400

如果有2個code可唔可以入晒落同一個AC?

唔得

係，C有強板範圍好大，但係比人卡位起跳會跳空氣，PF搶板點又高過C, 仲未夠撥板同快速卡位

我之前登入lag咗 而家係咁show repeated login 入唔到game 有冇解決方法？

入steam唔洗vpn?
即玩，雖然d人都係on9

唔洗 解封左IP

我直接國際服down 之後拎左獎

更新左之後直情入唔撚到game 重裝乜9都試過

Steam入到game 但入唔到我ac 冇晒d獎

有冇巴打有多code

Keep住有玩台服 屌 得一個ac 拎左獎 入唔到game 要用steam

點樣入唔到先?

打完密碼 等候中就彈驚

有冇彈個框框出黎寫住等待中
跟住freestyle2發生錯誤咁樣

之前用vpn成日斷棄左

就係咁

較番英文輸入法先再登入
我之前都係咁 唔知咩原因

得左 多謝巴打

得左喇

D SPC係咪有活動先有？變身好型 又唔比買

Yes 活動event 兩星期一次

想要隻變身C 個呀伯好型

要下星期先有？

No la 係活動要2星期update 一次
Spc 你預可能2個月一次到
阿伯點出完，應該無咁快有

剛出完

有冇ching救我

試下揀其他ser登入一次 再番去亞洲ser睇下入唔入到

唔得啊 ching 不過都感謝你

login之後就彈左，係咩問題
之前有裝過

我steam下載點攪 ？

我岩岩先講完個方法 你試下

新手刷point場(1-15lv)會開到一兩點 歡迎巴打們入黎討論下/組隊/吹水

我都係 steam login 唔到

講多次login會彈game個啲轉左英文輸入法先撳個login掣

就係唔識轉

咩呀
咪平時速成轉英文咁轉

原來我之前刪左英文輸入法

DG好撚雞肋
又唔係射得 速度,偷波又唔夠PG勁
有D後悔

正...FS1以前同班朋友打到天昏地暗

但佢送果堆高角簡唔到pg的

成日定格個問題都無變

有人一齊玩先玩得耐
我個陣玩國際服真係好無癮

DG識玩個招沖好難守

要有隊友配合

十年前個AC仲係度無俾人刪 兩隻SF
唔知台服個邊有無俾人刪到

搵番啲台服AC登入

依家唔LAG玩得真係爽D 以前連VPN都搞一大輪
BTW有無性趣開番個TG GRP下人?

SW 點加點好?速度型

速度型

加3分同SPEED

上去玩左幾場
同垃圾台服一樣
變撚左isolationism game
好撚悶

btw
路人巴我之前係咪同你玩過
成3年幾唔記得你名啦
記得開國際服有巴打一齊玩
me monkey pg iNELs
同SF pH27

國際服好似剩係出左4年

打個比喻姐

所以要同返識既人玩就唔得
我係打TEAM,傳波為主,唔理2分3分

所以要同返識既人玩就得
我係打TEAM,傳波為主,唔理2分3分

啲人個s制都唔知係壞咗

玩！

大家記得要解bingo event有500點送 拎黎買技能位
有多game錢仲可以無限reset

係,我個FD RE左4次
攞左2000點買野

無咁多game錢
要打多皮幾野番黎先re到第一次

頭先見到兩個HKG 唔知係咪依道既
btw有無人有多個唔要既code俾細佬
台服D帳太耐無玩俾人刪哂

一次RE會有返1萬5

係我黎,叫ChiSinHKG?

係

你玩CT嘅？

SF

好似耐無玩唔會刪

我台服acc由開ser嗰陣就申請 到前日開返 嗰五個角色都仲喺到

我開左個團叫HKG
因為唔想入台狗團

新手刷point場(1-15lv)會開到夜晚 歡迎巴打們入黎討論下/組隊/吹水

見到幾個HKG但又唔係連登仔

岩岩發現到樣野 如果開新角升到六LV會送個優惠俾你340cash買一張高角(唔知40lv果個角色會唔會觸發到) 如果完成到bingo任務就會拎到500cash就買到

不過買到果張高角卷係buzzer beater only 冇愛可以留番cash唔洗買

而家啲人係3分線外插一下花已經可飛身上藍 守條毛?

係咪SW

認真我PG，對住SW同埋SF真係冇解

靠隊友補 冇有計 你pg點高speed未?

你補咪傳3囉

以前未封VPN果陣玩過一排
呢家又想玩返

咁係咪最後得出既結論就係PG是原罪

發覺多數肯傳嘅都香港人嚟（唔知係咪錯覺 ）其他地方嘅人真係俾兩條友守都堅持A人⋯⋯

咁我出返去先

輕鬆刷數據

有無巴打開番個連登公會

你們有冇用5皮野reset個bingo任

輕鬆一推 睇下有冇巴打一齊打新手場先

冇玩過台服係咪冇得開special character?
同埋同普通角色有咩分別

唔係原罪
只係會玩既SW SF 1V1係無人守得到架
除非佢急攻亂A
唔識用跑速同A過人
2隊都玩iso
你就知到底幾撚悶
真係係度賭邊個外線3分唔入

如果開新角升到六LV會送個優惠俾你340cash買一張buzzer beater角(唔知40lv果個角色會唔會觸發到) 如果完成到bingo任務就會拎到500cash就買到 但果張卷唔算好特殊 睇你有冇需要

呢家開隻新角玩CT
有冇得一齊?

頂 我岩岩上面貼左次 你拉上少少睇返之後入黎啦

開左隊CREW叫LIHKG
有興趣巴打可以入黎一齊玩

id: ballchoilin SW

所以越高LV真係越悶，場場嘅打法都一模一樣

搞唔掂個repeated login

睇下呢個幫唔幫到你

試過哂了, 都係唔得

巴哈有post話個ser問題

一直都係用英文輸入 都係唔得，但係有一次入咗場lol 竟然 login到

打幾場就彈一次game

同埋bingo個event 一時時會error

暫時冇出現彈game情況 不過個SER真係lag緊 btw商城event果頁唔好以為係6x點一件野 原來要抽中先送果件道具俾你 件杉抽咗次 頭抽咗兩次都唔中

啲新手場都唔新手既

玩到了?btw好多假新 1-15lv場根本就係高手場 唔知當年果個bug係咪冇fix到(當年只要唔logout就可以長期係1-15lv場到 )

玩到啦

想入 你地咩ser asia?
我搵唔到隊crew
入面冇search bar

個lv range太大
rookie區由1~23lv都入得

我加左巴打好友 等你拉我
搵唔到公會

勁難打

抱大腿是常識吧

黎緊暑假大更新

玩幾場就彈bad module info 點搞

黎緊暑假會更新未來預告

等級上限提升
- 等級限制改為50-> 60，每升一級等級將獲得2個專屬特性的強化訓練點。

刪除C / PF / CT位置虛擋 ——意圖：這個技能是為了控制球場空地而開發的，但是你削弱了雙PF的配合戰術，將這一技能從3個內線職業中移除。

刪除C / PF / CT / CT / SF / SW / SG的Kill傳球 -意圖：kill傳球技能，是讓你吸引防守的一個技能。但是，這不是一個替補球員，不是看球的方向，內線和得分職業讓這個技能太強大。因此，該技能僅作為常用技能給與控球者位置（DG和PG）。

更改突破轉身後撤2的技能。A,突破轉身後撤2增加轉身後撤速度能力。>突破轉身後撤增加的轉身後撤速度能力只適用突破轉身後撤1的技能

突破轉身後撤2技能的基本突破速度下降

突破轉身後撤2技能的選項能力值的影響：突破轉身後撤2速度增加能力值48的話，可以確保與現有的突破速度持平。

突破轉身後撤2技能值的能力值更改：48->更改到12。剩下的36的數值是通過特性技能來補充的

調整3分/ 2分抗幹擾值 - 意圖：判斷正常3分/ 2分跳投的成功率太高，並按如下進行調整。 >在標記情況下減少3分球和2分球的成功率

新的投籃時機。 -意圖：在標記情況下的3分投籃，2分投籃的成功率減少，調節防守，投籃的行為/投籃時機也有可能會削弱。因此，為了鼓勵該行為，將重新判定投籃時機。

成日game都入唔到on99

改弱PF

我玩ct 送3張金卡點揀好

呢個點解決

training point 係咪即係升LV果啲點?
見特角一開始已經有40點?

好賤 減慢3分起手 但又加多招技 邊有咁多技位呀
好彩我唔射3分

點防守
成日比sg sf sw 狂a再step back 3分 人地下下入

shift+跑

彈game
好耐無正正常常玩隻gane會彈game

我知，但係咁a根本跟唔切

真係成日彈game

我個人覺得如果你係DG/PG都仲可以勉強貼到佢再搏steal
如果其他位就你同佢鬥入得多算

真係跟唔到就唔好W
直接等 睇佢A既方向 再追上去貼佢前面
佢A個時唔好按左右 按錯方向你會驚訝直接被人甩開
最重要係守死3分
有時2分守唔死唔駛介意
咁易被你守死咁進攻方唔駛玩

同我對位都會入20-30分

有冇巴打一齊 打到好辛苦

d toy點合體

點解d人a極都仲有氣
我a三次就無氣

求救

我拎左40LV 卡佢話有level restriction
咁我要點樣先可以開到呢張40LV 卡?

想問如果有兩個code係咪要分開兩個steam ac用 入咗一個入唔到第二個

開錯左SF
想開SW呀

不如俾個我

有無人組隊一齊升LV?

id: Kobehere

開左個群，入黎組隊

屌你老母個垃圾repeated login

我都中左伏 卡左係投籃機果到 之後重開就入唔番

琴日等咗幾粒鐘先入得返

問左個外國streamer 佢話官方俾左個解決方法佢 但佢都係解決唔到 唯一做到既方法就係等

SF入親場都比人踢
開錯職我想既咩 屌你老母

d點數係咪升得愈高就要愈多

本身仲諗住入幾百蚊玩下
重覆登入一個問題
彈GAME一個問題 有時仲會突然爆ping
幾年個server仲係咁廢 都係不了

依加隻game變左三分大賽
三分block 唔到入硬咁滯
好似以前d sf 射兩分咁block 唔到入硬
玩板好悶

屌 卡左兩個鐘之後入得番

繼續打新手場刷point 有冇巴打跟(rookie1-15lv) 有就入黎留個名/直接睇房入黎

又卡repeated login 屌

本身都想轉玩C
佢老味送果隻40LV 冇得揀C
迫住玩返PF on99

而家PF太OP

想問speical 角色係咪要錢買？

成功過兩次 唔知點解

想玩CT 點點好

玩到悶
同埋我想玩純搶板
想玩後切block

係囉唔送40LV

desktop禁左login 會無反應hang左
laptop又冇事

同埋新手區好少人，成日房都搵唔到

平時無咩人,要等中午同下午

一開波個placement有咩用

琴晚中左repeated login,諗住上網搵下解決方法
點知見到個steam forum成幾版都講緊呢件事

diu 不停login唔到stuck 住係"connecting please wait for a moment"

ctrl+alt+del 都走唔到下下要重新開機

有冇解救

今晚繼續

我都係咁 玩唔到 點搞

個ser真係好廢
唔怪得得番咁少人玩 台服執左肯送D野俾人去國際服玩

依家個"Repeated Login"真係好嚴重，基本上一個唔好彩中左招嗰日可以唔駛玩

中左..唔洗玩了.難得玩sw得到著曬火

Login唔到
想玩陸服又冇大陸卡

今日入ser好lag，係咪又關係?

D人勁好多
利申 兩邊都有玩

有冇人一齊玩

1m2gud
add me

加左

我係淘寶買AC 同埋 買加速器降ping玩
都降到38ping到

有冇教學

首先要問朋友有無大陸銀行
叫佢地加張卡落支那寶/we7 pay
因為佢無得用其他付款方式
而支那寶/we7 pay香港版又過唔到數去大陸版嗰到
所以要有大陸銀行先得

之後上淘寶搵「自由籃球」搵賣家
詳情要睇返邊個抵啲 呢啲要自己慢慢睇
之後用支那寶畀錢就淘寶一路撳落去
用we7 pay就搵個賣家叫佢畀qrcode你scan
畀錢寫返淘寶id名就得

加速器就試過兩隻都ok
一隻UU網易 另一隻迅遊 兩隻降ping都ok
但UU網易就有分VIP同SVIP 海外連陸服係SVIP
而淘寶又無得買SVIP 所以我都係用緊迅遊

咁麻煩
我問下先 thx

有冇巴打一齊玩

買special character額外送40點已經好撚屈
冇課金已經輸在起跑線

之前台服玩到幾勁下 而家同d fd去左國際玩左陣

發現台服個水平真係高好多

玩新手區?

其實綠色個種幣係咪冇用？

商店有野買 但好貴

SW加點，主加邊幾樣？

買隻馬嬲仔 4舊水

買到角色咩？

兩分 遠距離上藍 速度

放係膀頭個隻馬嬲仔呀

係唔係有巴打開左crew
有無人係入面

頂

我諗住主玩射2 3分算

sw最勁係上籃

SW而家最勁係2分3分
有橫移2

唔記得acc 跪求一條台服code

新手玩咩好
未玩過FS

左aa根本無得mark

有冇人知更新幾耐？

點解無人玩3on3?

更新完個server好似正常番

介面有得轉中文
同免費開一個40LV

普通角?

SPC
特別角
FREE!!!!!!!!!

repeated login

仲存在㗎？仲諗住有更新應該搞掂

個ser仲係柒柒地

打到中文

送40lv叫我地d新手點玩

咁撚正
屌，咁我之前開左個普通角，仲用晒d錢買技咪好唔抵

而家打一場送一點數!!!!

用中文玩睇唔到比分

完全入唔到

有無人依家入唔到Ser

巴打玩緊亞服定中國服？

入到啊

單純問下
玩過ps4 lag到仆直

岩岩開左隻sw睇下有咩技能
玩sf既我只係想講一句野
公平咩??

我用pccw就中國服lag, 亞服唔lag
你可以開個日本/台灣psn 試下亞服

點整中文法

一夜晚就入唔到ser

一入ser就見到台狗講野

痴線而家打一場有一百點比你 不過得一日時間用

有冇人係卡左喺登入嗰個位?試左幾個鐘都係咁...

送點有撚用，lag到都收唔到
仲有中文好多亂碼
唔好轉

個ser廢到

d point買曬技之後用黎做咩

仲廢過辣椒當年FS1個Ser

有無人知100cash個活動係幾時完？

打左500點就無得再打，乜料

岩岩拎左500,諗住買skill位
點知話我唔夠coin,仲幫我一野清左零

點拎點 點解我冇

1日打5場 , 就有500點 但係要即日用

用黎買技格/抽波仔

點解我個新開special角得1lv?

我都係 on99

你看揀到pc

仲想開個SW玩下

你無揀到Lv
Sorry auto correct

佢唔比我禁40LV喎

我知點解 唔好用中文介面
中文介面有BUG

加下大家好友得閒玩下
我叫onlun9999 C 暫時20lv

本身要有40LV角

好似改到中文名 已經見到台狗

no,只有指定特別角先至開到40lv

第一日己經係到吠

中文係順眼D
不過比數同時間都亂碼 sosad

有無人一齊玩

分數亂碼我都可以用Tab黎睇
但睇唔到時間好撚易出事

唔識玩sw 送個3張靚卡合出黎全部垃圾屬性 用哂30張洗都洗唔好
俾人電到癡線 唔通要玩番SF

SF比較穩定

依家SF個套路已經演變到我唔知點玩好
打ISO 要升block reb 同3分

遲d仲改仲多
已SURE下個大更新係8月22號

有關今次更新後既活動小小整合:

sw咁好玩，係咁a人
我廿幾lv已經係咁屈人3分
同埋3分線想block人係咪要加block可以提升範圍？

但SW會係8月22號改弱
未知改到點,但SF改有得強板

剩係A人唔會跌低呢招已經屈機啦
你守得幾撚好都冇用

有呢招咩，叫咩名？

今日已經無500cash?

但係好食裝
突破速度個幾條副能力一定要洗出黎

今日得300定500?
岩岩lag左lag好似又食撚左我200kcash

仲未有老伯Centre買？

ct其實都幾勁

有冇人有MSVCP140.dll 既error?
開唔到Game,google左幾個方法都唔得

整咗隻三分CT亂玩

如果隻LV40 特別角DEL左可唔可以再問過隻

依家SG其實係咪俾人唾棄，係咁俾人踢

SG點會比人唾棄 3分鳩射都入

你話呢

有無方法唔課金買到700cash個錢包

屌你，平均一日死兩次機

每日login最多送250,再加每日打5場送500

repeated login真係好無癮

有無多個STEAM ACC
登入佢就得,之後返自己ACC

直頭login果陣沒有回應都夠膽死

莫講話入到game每做一個action都load一load

知唔知每日500呢個活動去到幾時？

各位巴打，我開左隊crew叫LIHKG
有興趣可以入黎一齊玩

ID: ballchoilin SW

Ching有無telegram?

計過唔得，第四次login已經過左31號

點搵你個crew

佢調低晒M ball中獎率?
抽左十幾次都係中現金

有冇人依家玩？

SG PG可以點守?

repeated login 要等幾耐

有無多個STEAM ACC
登入佢,之後入GAME,入返想入既ACC

ok lu 等左3個鐘

屌佢老母 開game都係咁發生問題

轉英文輸入法再開試試

要轉做英文輸入法先順利入到game

屌你，打4場入5次game

咩料 入極都入唔到

5場7次

個ser咁廢仲要人解mission根本係笑話

有冇人有多條CODE可以畀黎?

THANKSSS

請問有冇巴打入埸個時間都分數都係亂左碼?
分數一路顯示00 入波會跳一跳但都係00

中文係咁 用番英文

我連GAME都入唔到 唔知咩事

入唔到game嘅係彈啲咩出黎入唔到

有冇人一齊玩

我id: DefendPlease

經Steam下載 同樓主條link係咪同一個ser黎？

想問下Mileage Point點賺?

去到24LV場真係好無癮，D SW SF SG舞龍咁舞，點射都有，跟本守唔到

有冇師兄有多組序號，唔知喺咪太耐無入嘅關係，以前啲ac全部入唔返...

同一SER

YES~
24前係新手
24後係開始地獄

屌今日個server廢到
場場d ping都跳
平時正常都係40幾50
今日坐底80幾90, 仲要keep住跳到百幾二百甚至幾千
點玩呀大佬

仲未計彈game
dklm打兩場彈一場

SG招轉身可以點守？

45度w卡佢

琴日到依家都未試過入到一次

我想問大家add唔add到friend
我同個fd玩互add，但係收唔到request

唔洗跳
同佢一齊跳舞,等佢射左先跳
干擾佢就得,板比內線

每日係咪送夠500點就唔會再送?

打十幾場先贏一場

新手刷point場(24-50lv)會開到夜晚 歡迎巴打們入黎討論下/組隊/吹水

好友系統時好時壞 所以睇運

冇錯

估位一野跑埋去如果佢企正你個位射通常都格到 估錯/俾人one-two就

所以有時守SG SF SW呢D位真係好費神

有巴打一齊打嗎

上面有人又話開左crew,點解搵唔到

我冇記錯你咪玩PG??想參考下你個技能list?

真係唔知點解搵唔到crew..

你俾個ID我...等我加你

有無人開TG群組人方便D

之前好似有巴打開咗個discord群可以入去組人:

非正常pg技能list 睇完笑一笑就算

今晚繼續 歡迎巴打們入黎組隊

LynWB

ManInFlash

hinsit

DL左,但玩唔到

一入GAME就話有問題.要強制熄GAME

技格買晒，500點買咩好？

不斷咁彈 重覆登入 呢4個字 入唔到 咩玩法？

SW 招三分抗干擾係咪唔裝好過？

買下服裝/慶祝動作
睇下玩唔玩新角色,買定d skill slot

見d skill寫passive,以為買完就有
點知要裝先有

真係獲獲新鮮獲獲甘
今日又有新野
禁咩制都冇反應, 仲會跳個processing please wait
pro佢老母cessing 點解隻閪game咁多bug

點解每次登入都要玩果個剩返42秒比你打？

呢個就不嬲都係嫁啦
唔係就個個都一樣能力啦

已半棄
一黎少人 留番低個D真係玩左好幾年 實力同裝備能力爭好遠..
二黎多BUG load game又等一排 有時仲會卡repeated login 有陣時等左好耐玩到場入驚又無啦啦彈左出黎

成隻game跟本係打ISO
我同電腦打算(起碼電腦會分波)

好似好多掛
已經無mood玩

國際服都有掛咁大獲??

應該係啲sg太痴線 佢以為係外掛

有D真係求其起手都有，仲要連續幾球都係咁，好難令人信服嘅有時

sg設定係你唔跳係影響唔到佢（應該係話影響少）
所以d人屌你，其實係佢地on9
因為你跳=佢fake起你，你唔跳=佢入
本來就係買大細咁

我長玩過台服
小干擾 大干擾我自問都識睇
大把大干擾3分照入
SW先係最痴線個批
點解你地覺得國際服就無外掛?
根本就無人捉
當然 你話無咪無囉
我都係講下
ping就長期3Xms
你話我LAG都得既

前排都打過外掛, SW LONG 2近三分線位STEP BACK入樽, 隻C有佢冇既技

試過同team有條SG
基本上對面block唔到佢就入鳩硬, 唔理跳唔跳
每一球都係掉比佢就得, 剩係做回傳, 板都唔洗點搶
有堆SG真係一接波你都估9成又比佢入3分

想問下點delete隻game?? 我唔係steam版, 但我係control panel到無得delete隻game, 去個file到又無uninstall.exe

我見過24~50區有隊紫色名
隻sg 後仰入顏射入遠距入
唔入既係得番俾人block落黎
其實陸服都有相似情況
土豪洗到完美卡的確存在
但係更多既就係外掛
依家咪同fs1一樣
起初無乜外掛個陣時都唔覺
去到後尾多個陣大家就係度疑神疑鬼
其實有啲真係好明顯
跟著惡性循環 不斷有頂唔順同外掛或者疑似外掛既人玩就而棄驚
後尾咪留番低外掛打外掛到執粒
國際服都經過咁多年洗禮應該都係最後階段外掛打外掛

疊埋心水等FS3

試過同隊嘅PF真係同我一齊守死對面隻SG，放佢地2分。

其實呢隻game2分先係真正無得mark，佢要入2分根本無得守

唔知點解 睇唔到個得分牌 同 時間

好似亂碼咁 有無人試過？

有無解決方法 唔該..

係咪轉左用中文 好似中文會亂碼

隻FS3on3唔係就係FS3咩

係
原來唔用得中文

見到呢個post down左黎玩
有無香港人group?

有無人可以解決到我每次登入都要打場電腦 好撚煩

下個月大改版啦 nerf晒中距同3分 仲有其他都有
陸版已改 實測過

陸服捉外掛仲緊過國際服

但個SERVER電腦大爆炸

有冇個list可以睇下改左D咩?

開左個Asia 新團叫 HK League，有興趣就加入一齊玩下 無壓力當識班一齊打機既Friend

can add me
id: 1m2gud

SF1玩咗五六年
SF2無玩過
最記得15LV前C可以屈籃卡反板
係低等區根本打橫行
除非遇到台幣戰士屈高彈跳高板值可以秒板
秒板真係好撚型
仲要熟識射波軌跡估到彈框/板個落點先秒到板
1C+2G玩反跑射三分
好撚悶但勝率高嘅戰術

List好似官網有講
簡單講下
就係而家啲傳說卡可以再升級做全明星卡
一張卡白字變左三行
仲要合成條件係張傳說卡係閃卡
同埋 白字能力符合條件
跟住變左60LV最高 每個位置有特性揀

其實都係又想啲玩家課金洗神卡

中學雞果時玩過
一陣又下載返黎玩下先

以前台服有account
想問下係咪可以轉移去國際服？
另外個兌換券點拎

ID:FR33LANCE
點解係crew search唔到個團

我都想知，係佢本身冇呢個功能定係有我唔知喺邊 ＿

好似係無呢個功能，帶興趣就留個ID，而家團有三個人，我通常每晚9-12online

Id:24Billy

多謝先，不過我呢D係雷友黎，費事你地打到燥底就唔好啦

巴打快d拎兌換劵
因為8月7日就係deadline

你download台版登入番舊account就會有組序號

到底每日500點個活動到幾時？

on9撚,個crew invitation accept唔到
話咩transaction failed

點解我用左台版CODE入左冇點數送
得40LV果張券 定係我抽中0點
同埋用中文玩係咪暫時都係解決唔到睇唔到比分既問題
THANKS

你個名係咪源自金寶湯個隻?識野
的確大部份都係0點 中文化暫時睇比分可以用TAB 時間就睇唔到

係呀 我超鍾意飲
ok咁我玩住英文先
但升到40lv 反而場場比人sm
d人轉個身就射3分 幾乎入硬好冇癮
開1lv入新手場玩好似仲好玩 多好多傳波 ....

幾時有SPC

國際版run左好多年架喇
依家留番低玩應該都係我地依批台版序號過去既同班極之老既老屎忽

抽M ball有時會中SPC coupon
我玩左1個月都抽中左4,5張coupon

有冇人有code多可以送我

但我想要變身果d

多咗兩張Quopon，有用自取
[img]
[/img]

唔夠快手

有玩果d留id啦，唔係add唔到你地入crew
而家得幾條友

想問下國際服幾時更新？

想問下你地講緊你咪steam信隻

killerm99

終於唔使登入打42秒無聊波

d活動永遠唔會起game到見到
500點尋日最後一日又唔知道

想要變身老伯

我ID: ChiSinHKG
得閒add我玩

id:whatsaCT

打街場打到down town好辛苦，有冇巴打可以carry下

shaymin1，有興趣就加我入crew

想問下重複登入應該點解決

我頭先彈game都彈到repeat login

屌 入左好多次 入到燥

而加係唔係無得再拎CODE? 下載完台版主程式, 入唔到game

唔洗入好多次，隔一排試下
上次就3個鐘
btw d mission 又all miss

唉 想打下波姐

有無巴打都係話無啦啦檔案損毀 重裝都係咁?

我sd左 email去support到就ok

得左了

台版前幾日已經關左server

sosad

有興趣入crew既爸打記得留ID之餘，要退咗而家個團先，唔係加你地唔到

想問下稱號係邊個位睇同埋假投真傳應該點用法 用極都變左普通上籃 得一兩次真係用到

新手留名. 未玩過電腦版.
手機上玩開街頭籃球易唔易玩? 有無話咩位屈晒機咁.

1）HomePage 上方 Achievement

2) 基本上D同S同一時間禁，但要D禁先

未玩過建議玩SW

隻驚個解像度舊到 同埋好慢

practice果陣好易出到
但同人打果陣唔知係咪lag,成日出唔到,所以都係唔裝了

ID: LamTing

一齊玩,加團

有冇人入game之後瘋狂彈機 入十次彈十次 琴日就重複登入 今日就彈機

PG唔上呢招樂趣大減

睇情況啦，有d撚屌真係唔傳波
試過全場都只係跑，空晒都冇人傅
搶到板就俾sg/pg射，好似2vs3咁

Clear browser history

岩岩上左24 玩左場全程行街

不如開個gp方便約戰 就咁留id好似冇咁好

PG上到高等場真係打防守（特別守SG，雖然都係難守）

SG根本守唔到,見過PF/CT係佢面前跳都照穿針
除非第一下就偷到佢波,唔係就睇住佢入3分
有時真係分唔到能力太屈定外掛狗

有冇團入?

id DG1E0

仲要D人係覺得你(PG)守唔到佢係你問題
所以我都好少玩隻PG..

今日lag到仆街，建議晚d先玩，廢時repeat login

感覺上越嚟越少人咁，依家新手ser都難排咗

等緊佢改版 而家呢個版D三分真係好撚ON9

高手場真係睇D SG表演多
一開波>掟個波俾SG>行去角落頭企定定>3分

新手玩DG岩岩起步 求指教

利申有多年玩第一代既經驗

岩先打左一場，我team個SG一條友打54分返黎
我已經唔識玩呢隻game
講緊對面都唔係新手黎...

有無一個易D入game嘅方法 次次撞勁多次先入到

轉英文輸入法再開game

更新左??

又有新角色

各個位改左D能力?打左幾場有D版以往我一定執到都變左執唔到，定我lag機?

我都係，卡曬個位都比低ping 摘星

But 跳個點好似高左
試下早少少跳

And 3分而家無咁易入，update 左所有人都慢左

3分真係冇咁易入，我SW wide open都炒

變左瘋狂搶板

個ser真係lag到唔係人玩...

加左特性,好撚癲

SW用邊種好?
我依家升橫移，但去到LV5嗰時佢有個歐洲步，我印象中好似SW好似冇呢招??
同埋佢好似每個位D技都執過晒(SW冇左kill pass呀 )

更新完左真係少左好多痴線嘅SG

命中率無變
但改左出手速度同埋全部人既干擾能力
而家好易中干擾

俾人屈過橫移
配+3分裝同卡 難守過sg好多

我記得fs1有招防守技係直接舉高手干擾人
而家反而冇左

SG招轉身有時見到好慢轉得，唔知係錯覺定點

改版之後招轉身慢左好多

想闊下有無crew收人

上面話加左特性
係咩特性？

50level之後可以學masteries
每個職3個mastery path

I see
仲係47level
一張靚卡都抽唔到

慢慢,唔洗急

用住event卡一套+7能力先

HK League

邊到拎event卡

入card到揀 click event個到

同crew打贏返黎既win rate係街場輸返晒

睇唔到比分同時間, 點算?

用左中文介面？

要用英文介面先睇到

街場得3個位
1個SG/SW/SF 獨扭,一定唔會傳波
1個PG/DG/PF 淨係傳波同埋防守
1個PF/CT/C 淨係搶版同BLOCK SHOT
跟住開波打iso打到完場
好撚on9

當D得分位俾守死左，隊友依舊掟波俾佢

今日維修完係咁斷線，同埋有冇巴打知點解我個計分板同時間顯示唔到

見到上面有人問了，thx

個ser真係好撚廢
Repeated Login

新手PF係咁俾人屈技

有興趣入crew可以留ID，今晚add你

抽中咗個換能力值100個

瘋狂repeat login

依家係咪login唔到?

3Fun巴打幾勁

我想問loading 時, 人名上有條有色bar係咩意思?仲有唔同顏色

點解我d錢無曬

有冇人呢兩日係完全登入唔到?

維護

維護到幾點?

依家好似入到

最新個摩天輪活動好似唔錯
就係唔知d cash過唔過到夜姐

呢度靜左好多，係咪好多人都quit左game ?

過左2k

去左Discord group傾

係咩，有無link

無野了，原來入左

求link
有3/5個frd想join

入咗discord之前都好少入嚟追Post

係咪呢個?

推

屋企玩唔到可以點算

而家登入台ser 仲有無 40lv 送

冇la 應該

仲有無玩

三分終於有干擾 可以返嚟玩lu

今次更新好似改咗每個位嘅技能？

依家d波合理咗好多 幾好玩

SG完全打唔到

仲有打。瘋狂搵打歐服嘅隊友。

但以前係誇張啵

其實還好，d SG多數打Jab(直接射3)。但其實準嗰啲全部4條3 point success，加埋52% 準都正常。而家改版之後SG完全打唔到，射極都唔入。

sg改到要空晒先入? 有無人卡開新手區

其實依家先叫玩到吓咋 有無睇過其他服⋯⋯？

而家先叫正常啵啲三分 以前根本BLOCK唔到就入

有冇人會LOGIN唔到 同彈GAME

login 到 彈game係基本

國際服?

咩名 我有玩

ChiSinHKG

PISH

好多入咗台仔個discord

你從來冇ON過

無可能，我日日玩

唔見你既 我叫肥婆偷吃肉

原來係你師兄
上次手殘禁左取消唔記得名
今晚add返你